香港人要記住人禽之辨，大家萬事小心。

香港人不要被仇恨支配自己的生命。
人禽之辨一詞自《孟子．離婁下》:「人之所以異於禽獸者幾希，庶民去之，君子存之。」孟子指出人與禽獸之分別處在於人性有仁義之質(意指有價值自覺，有知善和行善之能力)，而禽獸沒有。儒家思想認為此正是人禽可分別之處。
對家已成禽，但我們是人。
我們不可能單靠自己力量打勝，因為對家有槍有炮，香港人必須靠其他地方支援才有望取勝，所以明天不是所謂最後一戰。
明日大家一定不要給政權有籍口出手（雖然popo都會鳩拉人），所不要包圍任何政府部門，不破壞任何物件，集中精力去表達對中共的不滿。
Be water不單止不停流動，還指方式千變萬化，不硬碰。

【全港商場暫營業情報】請大家幫忙報料update
From Facebook 謎米香港

暫時已知
港島區:
金鐘: Pacific Place
銅鑼灣-世貿中心
銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心
銅鑼灣-利舞台
中環-IFC

九龍區
尖沙咀-Sogo
尖沙咀-Mira Place
尖沙咀: K11 Musea
九龍灣-德福
油麻地-圓方
旺角-moko新世紀

新界區
沙田-新城市廣場
元朗-Yohomall
屯門-Vcity
青衣-青衣城
葵芳-新都會廣場
荃灣: 荃灣廣場
Last update1/10 00:05